[PC/PS4/XBOX] Grand Theft Auto V Online GTA V#3

是咪有需要開post

都最尾一個更新，買哂新載具同玩完新搶劫 都只係用黎同FD上去聚下嘅 GAME

lm

lM

L

留定個靚名

而家漫無目的咁搶錢

等特價買嘢

係最尾咩？

其實潛艇導彈有咩用
買完好後悔
最後咪又係要手動
想射架直昇機射極都射唔到

其實只係攞嚟射下frd
不過都算易用
未去到射直昇機都射唔到

想問吓係咪要做晒任務先可以去佢嗰島

工具3個載具1個武器1個

官方有講過係

岩岩回鍋玩完新搶劫
想問依家最賺錢係咪都係新搶劫
街機同地堡個啲出貨係咪唔洗再做啦

冇講過

係

想問上島要偷啲畫啊黃金嗰啲係咪一定要有多個玩家同時插卡先入得？

SOURCE

黃金係
畫未必

想問下單人武器前置任，抽中跟踪女武神點洗任先最快？

用潛艇炸

直接炸爛女武神，任務失敗返去再抽過

女武神未出現都可以炸？

竟然2021年都仲有人開post

女武神喺屋頂，直接炸

武器前置炸梅利威瑟嘅直升機

玩左幾次排水道入 次次都比人發現打餐死 自己又廢
諗住今次瀉藥+偽裝
點知自己on9用梅杜沙 次次去唔到換裝就比人發現..
屌支槍仲要廢既好灰 最主要係其實應該要暗殺d柒頭
但我成日都唔敢開槍驚觸發到

用梅杜沙入事前要俾多10000去隱藏武器
除非你想一落機玩屠城

有比 但都搞唔掂最後都係逃城mode

係
琴晚終須試過炸到

有大更新嘛

排水道點會畀人發現 上個post好似有張路線圖你試下跟住行

有冇人開tg group組隊打劫

太平洋？

psn:bobbyman001

加我

但我很弱雞

打咩?舊果d我唔太熟

有fd帶既話我覺得唔洗買卡

我
12月先入坑，前面個d都無玩過

屠唔到架，無限生架啲兵

已不存在

不如開個谷加人

得閒組隊

你開？

無呀，以係你地有谷

機庫終於有優惠

新入坑，應唔應該買？
（靠金毛搵左好多桶金）

你買晒啲必需品(mk2,潛艇直升機。。。)仲有錢淨嘅話咪買
不過唔好諗住靠佢賺錢 同埋要買就買軍事基地嗰啲

機庫只買嚟泊飛機
嚟賺錢不了

請問有無人知PS5 版可唔可以同PS4版 一齊玩？

有冇巴打可以幫手過人道實驗室

我都用左2m買個彈，
買完先發覺，直接轉場先係最快

PS4 每月嗰100萬終於入數

癡撚線pc外掛多撚到

機庫買邊個好？

軍庫最平果個 好似200萬

想問下我買左220萬潛艇之後, 係咪要買個會所做CEO先可以接到前置任?

買office做CEO或者買會所做摩托幫都可以做前置！

唔洗
PS4撳實個Pad
電話撳M? 唔sure

我自己嚟講就係直接轉session，spawn係kosatka再開

CLS 睇勻成個島 得一枱Cocaine仲要閘起咗 金仲完全唔出
想話請人Join場都唔好意思招呼人啦

有無抽得再衰啲

都做到elite嘅 不過真係好閪

十二分鐘搞掂Elite咗，不過我跑緊Fill Your Bags白金獎二千萬Secondary Loot條數啫

喺airfield淨攞草埋單三十八萬
除咗day-0嗰陣以為執草最好賺之後咁多次都無咁跑過

嚟緊呢鋪好少少，嚿Cocaine喺北碼頭執得到，不過都係要執草塞爆袋…

屌佢老母個英國佬打嚟兩次叫我幫佢拎返啲乜鳩石 做完兩次都bug咗

我冇時間做
既然有bug
唔撚理lu

應該係cocaine >weed>cash?
係咪啲人賺太多
改左做cash為主
我今日同人輪流開
一人一次都係勁多cash
我覺得都係睇都唔睇啲垃圾
直接去完通訊塔之後就走
到時搶嗰陣直接去拎算

pc一建議單人ser
你都唔想睇到長方形一格格喺chat box 架

買完地堡之後要點？

做晒啲任會送車

買貨 做其他嘢賺錢 夠就賣

但係幾次拎完啲石就無晒指令

Gold > Cocaine > Painting > Weed > Cash

想問下
普通online mode
同入人地啲ser玩嘅online mode
有咩分別

冇
public 同private 就有
有部分任務係public 先可以做
主要都係nightclub, bunker, factory, hanger呢啲買貨/出貨限制
其餘都可以private

想問新手第一次玩online
買左個大白鯊個個版本 得自己一個玩
其實應該做咩揾錢

應該喺呢度搵人帶你搶Cayo perico heist 到220萬
之後自己買隻潛艇再慢慢玩
不過最好有400萬買埋啲接駁車同直昇機

wfh 點解出左wtf

係咪有shark card? 有錢嘅話買潛艇加最平嘅office先 無嘅話就潛艇加clubhouse

明明佢道門咁L細，一個人左右手都夠插兩張卡，偏偏迫你要兩個人

Rockstar啲logic真係on99

一定要

不過唔好當佢係business，當佢係泊飛機同改飛機嘅地方就得

軍事基地最平嗰個，不過實際上除咗location之外完全無咩分別，睇你筆直

最正其實有delay都得
只要唔太遠
插完一張跑去第二邊理論上都得

炸極女武神都唔變其他地方

跟佢飛算啦

有錢嘅話一定係買最貴嗰個

Me pc also

無玩幾日，琴日開返有每月例送既一百萬，仲顯示有新衣服同道具，但我搵過睇唔到有，有無巴打有發現？

巴打可以帶我嗎? 玩左steam幾日only

我想問買完夜總會 買咗個人幫手整貨 但點解兩個員工都整唔到貨？

要買左啲工廠
做埋準備任務
total 有5間廠+地堡+hanger/special cargo
7樣野
要run緊先可以收集

原來咁複雜 btw 架科薩卡成撚日有bug好撚煩 經過黑畫面load勁耐

齊哂廠又會想買機鋪一次過Manage所有廠
要用好多錢，搶金毛都搶到悶

頂我個尾關bug咗 明明開始之前都見到做咗個任整走佢地啲盔甲 但係一去到個島佢地又著返避彈衣 重開game之後都係咁

你係咪用bug過前置幾個任務，我都發現同樣問題

得裝甲個任係用bug 仲要係好耐之前做

我覺得佢fix左個bug

想問下 主碼頭第3個倉 (冇鎖冇得燒)
係咪要用炸藥先入到?

雙人

原來雙人

最近又多咗啲新手，呢到講少少關於新手開局可以做嘅嘢：

首先，呢隻係一隻（現實世界/遊戲入面）有錢先有遊戲體驗嘅遊戲，強烈建議你喺呢到搵巴絲帶你玩幾場搶劫，賺第一桶金，之後主流新手會行以下幾條路：

1）劇情派：
如果想慢慢體驗呢隻8歲嘅game，可以買一個高級公寓(high-end apartment)，佢可以畀你作為主持人開到5個舊搶劫（多數人叫呢5關做舊搶劫/綠搶劫）。

建議嘅買嘢路線：高級公寓 （建議買市中心地段）-> 打完全福銀行嗰關 -> 買裝甲版骷髏馬(Armoured Kuruma) -> 一路打到The Pacific Standard Job打劫太平洋銀行 -> 買個Facility設施（建議買左邊高速公路格隔嗰個）-> 開始玩Doomsday Heist末日搶劫（藍搶劫）

好處：咁樣玩比夠符合Rockstar發行啲更新嘅時序，對於想慢慢玩曬成隻game每一個元素嘅人嚟講（好似）比較理想

缺點：舊搶劫某啲關卡無人帶其實難度唔算低。舊搶劫啲關卡強迫你要四個人玩，如果任務途中有跳驚/斷線，你嗰關就要重開過，再加埋Rockstar啲超長loading time，成件事極度弱智。最後咁樣玩賺錢其實幾慢下，會比下面路線二屌打

提示：舊搶劫同末日搶劫都有兩個分別叫all in order challenge同loyalty challenge。All-in-order講緊係你分別喺成套搶劫/末日搶劫都順次序完成所有前置&尾關，會畀多一球你，過程無限你幾多日搞掂，但係過程中你唔可以join人哋開嘅其他舊搶劫/末日搶劫任務，否則會reset你個challenge。loyalty challenge講緊你成套搶劫過程都同同一隊人完成，又會畀多一球你（唔一定要自己host，隊員都有嗰一球，但係大家喺過程中都唔可以走去join其他人host嘅同一套搶劫關卡）。基於呢兩個challenge，同埋舊搶劫有人跳驚就要重開嘅關係，建議巴絲們搵定固定關底先好行呢條路。

2）搵錢派：
同樣搵人帶你賺第一桶金，之後買架潛水艇（200萬喺Warsrock賣嗰架），之後係咁來回打最新嗰個Cayo Perico Heist。

好處：賺錢最快（唔計用bug，快手嘅平均一個鐘應該可以賺到一球）、可以單機玩！！！！

缺點：係咁重複玩同一關會悶，賺完一輪錢無乜點洗過就悶到棄game就本末倒置。

提示：有錢就喺隻潛水艇到買架Sparrow飛雀，如果你來回刷，呢架嘢幫到好多。

In general：無論你玩咩流派都好，以下建議都岩用：

1）唔好無啦唔亂殺人（支那人除外）

2）駛過城市嘅時候無咩事唔好開住飛彈鎖定，有啲人一畀人鎖定就會本能反擊

3）新手千祈唔好去理個Lamar拉瑪，佢啲關卡又難又少錢，好多人（尤其係先玩完單機版嘅人）會畀佢個地圖黃色L呃咗過去，一開波千祈咪撚理個黑鬼，佢啲關卡完全係浪費時間精力

4）有閒錢建議買架Toreador鬥牛勇士，嗰架嘢十分萬能，重點係可以就咁去車廠改，唔洗洗一大筆錢去買啲其他嘢改車。同埋可以帶入去舊搶劫，入到去你會發現你開咗god mode無限飛彈任射。

暴君二有錢先再買啦。nightclub -> Terrorbyte -> Oppressor MK II 再加改車要嘅錢實在太多。

5）每日賭場都有得免費轉一次抽獎輪盤，有機會（1/20）轉到靚車。另外買嘢可以睇住特價買，一般每星期四更新當週特價。

6）Enjoy the game

Pin

想問下記憶中當年有賣樓bug
啲友一日賺十幾億
果啲錢係咪封哂？

前排都有賣車庫bug 之後被rockstar 殺曬

點解

答完問題佢彈，然後入唔番

殺係封號定負錢？
當年賣車我都有賺左幾億
洗哂之後 有日登入個帳啲錢清0
但啲野仲係度 靠賣出去都
仲啱啱好夠錢玩今個更新

答錯？

痴線

答咩區
點解可以係有錯答案

問咩問題？

我終於明

我睇錯左自膠

點解會問咁既問題

用bug賺錢一般會
1）bug patch然後當無事發生過super
2）account wipe，將你啲錢歸0，但係多數唔會清埋你其他資產
3）Ban account（可以係幾日，亦有試過永ban）

所以用bug都要小心，一般而言R*都係槍打出頭烏，出貓唔好太高分就ok

之前洗左1億

而家重新做人

咁垹應該係2
當年記得賣車賣到佢即日改
每日上限賣3架
然後搞到成堆車庫都係一堆貨
每日怕比人封堆車每架78萬
賣左成個幾月先賣哂

有封account，所有野重置，或者好似你咁

睇來我唔夠人凶狠

而家抽車仲有冇話咩hold四秒易中啲？

試過有bug可以freeze錢，佢嗰招勁到每秒可以出到成千萬

嗰時好似有試過永ban啲玩到天文數字嘅玩家

steam版買咗嗰個package
有100萬 又有啲免費地庫.屋.同車
如果要搵多100萬買上面講個潛艇
唔計用bug嘅話自己係咁有排先搵得夠
玩嘅時間唔定睇下唔搵人幫手得唔得驚阻到人

留個tg/驚名，應該會有人搵你嘅

佢嗰個有少少mod，基本上一半bug一半外掛

如果而家卡太平洋
潛水艇果啲係咪都仲唔鳩理你

有堆拎左輪任 整天線任 每個有25萬 有攻略教你要去邊度完成任務 好簡單 完成哂好似有100萬

Btw講開又開，有個R*萬年存檔bug

玩Cayo Perico Heist過關嗰時，當個mon變綠色，右下角個transaction pending/交易進行中load完嗰時直接mun走條Lan線，隻game會彈返你去single player。等佢入到single player 你再插返條線，再禁home login返rockstar social club再禁P入返online，你會發現佢彈返個通關表報出嚟，然後錢照加，Final關又可以照打

呢啲碎料R*唔會理

加陣個個都用我樓上嗰招刷Cayo perico heist尾關搵錢搵得仲誇張

補圖，個bug改咗架喇，唔洗試

刷呢個仲快過潛水艇？
潛水艇記億中一個鐘3次
一人分到1.5次錢
仲可以輪流玩手機

唔好用免費bunker

新heist你唔驚畀人bam嘅話可以5分鐘賺百零萬

單人？定係雙人最尾又離任

一個鐘 3次咁快？我每次前置都用粒幾鐘，又要上返島調查又要做6定 8個強制前置任，然後尾關又差唔多十幾分鐘

單人

點解摩托幫偽證件拎完原材料 佢都話間嘢停擺？

有啲嘢想問 其實地堡，夜總會，摩托幫啲設施係咪互通？
夜總會要啲人幫手整貨又係要有摩托幫設施

我抆lan線淨係左下顯示儲存失敗，成個動畫完曬都冇彈我出story mode，尾關冇重置到，想問仲有咩方法斷網？

#127

你pc？

嗰啲設施係攞嚟畀你個夜總會開始特定項目嘅生意 但係夜總會生產嘅貨同嗰啲設施嘅貨完全無關係 夜總會唔會影響到其他設施生產

啫係我浪費晒啲錢

咁你唔用嗰啲錢嘅話夜總會會好難賺錢 同埋嗰啲錢好易就賺得返啦

問題係我每次個mon變綠，右下角都冇loading logo
利申：ps4pro

啱呀
之前賭場搶劫我同人2p賺左幾千萬
係靠金bug
但都冇人理
上面嗰啲都唔係玩
就咁賣垃圾又 bug咁多錢

好似呢個bug just for pc，xbox同ps有另一招

嗰時一金respawn glitch真係好爽，兩個人一齊走一轉一人百幾萬

依家仲爽啦一個人就搞得掂 又快過賭場 仲要唔使聽lester 9up同埋唔使畀錢佢賺

仲諗住今日夠錢買新果架大飛機 冇咗特價

屌

架鬥牛勇士加陣係賭場大獎車

記得抽

暗黑兵法：開定task manager，抽，個輪就停嘅時候如果佢唔係停係架車到可以用task manager kill咗隻驚，咁樣就可以無限抽

pc

等咗起碼10分鐘都未踢我, 個人物係線上MODE到行得走得, 只係左下角話儲存失敗, 連唔到ROCKSTAR

你試多幾次先 我玩咗咁多次都未試過咁

唔知wow咗未
拉瑪同富仔真人

新手太撚多野要買
儲緊錢買鬥牛勇士 玩多一個鍾先夠錢買
點知賭場發現有 仲一抽入魂 好撚開心之際先知原來有暗黑兵法
不過都好 慳番3球幾想買架蝙蝠車
btw想問你地前置任個長鰭你地係點解?
係唔係一定會同班黑驚爆發槍戰?

唔理佢地，倒車入去上咗貨就揸出門口，然後自殺消星慢慢揸返安樂島

正想問有冇bug

琴晚做咗左輪hs 50人
同埋石斧(?)斬25人
想做埋整天線
googld搵到個位但開唔到任
求指教

或者可以用#127嗰招斷網，不過無咁穩定

Force quit隻game 100% work

Bug咗一次 就中咗

其實真心幾易中我第一次抽車
平時d抽獎車係唔係都係咁撚貴?
btw唔撚好用既諗住用黎解前置潛水艇,
結果都係用番飛雀好解d

卡尾關未聽過有事
反而賣樓bug刷錢九成死硬

唔一定，有時佢會放垃圾

新手想問下係屋企掛機睇電視對工廠整貨有冇用 ?
今日掛左幾個鐘淨係地堡條bar有郁過 古柯鹼廠就冇

有
但賺錢唔建議玩工廠

咁我儲下錢買其他野先 但係呢1,2日睇電視掛機淨係得地堡有加進度 工廠果邊冇 想問下係咪bug左

新手搭單問其實而家係咪打佩里克島賺錢最撚快？一個鐘一球

是

瘋狂搶佢錢就對了

唔洗無限抽已經中咗 屌之前正價買

我都正價

賣返佢 拎返兩球都好

仲未抽到，返工無咁多時間係咁刷賭場抽獎

有時間搵啲任務玩下好過

啫係好似樓上師兄講 一過界或者去唔到架車就九秒九熄驚？

樓上嗰個正是在下

刷咗一次就刷唔到 可能唔夠手快
但係連獎品係咩都唔知

就嚟比呢隻game d bug迫到棄 屌佢老母 想話去收集情報上島 點知間飛機飛撚到邊界成架飛機爛撚埋 下面行黃字都完埋 都未去到

呢個bug不下十次單公冇呢個問題

玩咗兩粒鐘都唔中

That’s why 我加陣都係隨緣抽

啲時間用嚟走多幾轉Cayo perico好過，咁計落啲時間仲化算（同埋好玩啲）

想問末日2 ULP條仆街死都唔出 有咩方法解決？

我用ps4打

熄左佢再黎過 潛水車果關都係有bug

打左三次 一模一樣

英國佬第三個任bug撚左
接完任話要去搶貨之後乜指示都冇出
去到suppose嗰到搶左架貨車啲人bug住唔郁
轉過好多次場都係咁 點搞

同埋重on好晒時間
別墅respawn 都唔會開心得去邊

唔只第三個，英國佬任務全部都有bug

我個人感覺係接任之後到完成任務之前都唔好死會比較易完到個任

搶金毛搶上癮添

刷車記得入invite only session刷

賭場一抽就中咗車

琴晚用左2個半鐘係咁抽 結果啲咩4秒大法都係唔得 我9轉左幾次反而抽到

近排想玩返舊劫，但得我同個fd 唔夠腳玩，想問有無巴打有興趣？留psn 我add 你地

漏左講係ps4

救命 科薩卡真係好多bug 入去都黑畫面勁耐

有冇巴打都有呢個問題？一時秒入到 一時load到唔知重唔重開game好

你玩public定invite場?

巴打psn唔係ps4係咩

屌，打錯已經夠樣衰啦，你仲踩多腳

我抽中左輪盤架鬥牛勇士 揸左入潛艇，但係又無得用 “潛艇載具”直接call返鬥牛車出黎。

宜家下下都要返去潛艇 先揸得返鬥牛，究竟係bug 定正常既setting?

唔係響service嗰到call

正常call mechanics 就call到

但係揸完出街 又要人手揸返入潛水艇

唔洗呀，你禁M送架車走/call其他飛機/就禁留低佢係街佢都會自動入返架潛水艇，除非你自己揸佢入其他車庫

我就咁放架車係街 佢就永世留係街 唔會自動回收返去潛艇

用m送佢走

我指嘅放係街係指放佢係街之後你去拎新車/開任etc.

唔知old news 咗未 幾易中

2.5 3.6 4.0

你放入屋既garage咪得

打比技工叫啦

有冇人E 排彈GAME 彈得好西利

天線任好似完左了

已add

有冇人知點整呢個頭 （PS4)

LM

真係多Bug到

搶完金毛未收錢就彈Game

有無巴打 幫過人道實驗室 PSN:stevenmax98218

趁地堡有優惠順便搬過去農莊嗰邊

有無邊啲冷門載具係大家都常用
錢多無地方使

卡拉卡拉，見特價買來玩下，幾好渣

白鳥競速版/正太郎
正太郎一人用同埋起步快啲、極速低啲啲
玩電單車

呢啲邊度泠門，再唔係整個痛車庫囉，經典衛士都唔錯

先驅者～泥路爬山幾好！

唔冷門咩
都唔見人揸
買啲車轉skin?
有架整左卡通個大波妹上去
好撚正

係呀，卡林褔多，王者sr 果啲有痛車塗裝

風流海盜BENNY版，好有古典味道又好揸嘅一架車（拎黎做任務飛車就難D）
卡林王者RS 都係超級好揸之選
最好玩就一定係 BF400， 又平，跑山又夠力，用黎飛落山係一流 好好玩

除左暴君MK2 外都係冷門車

暴君2唔可以代步
一係擊落人一係被擊落

代步而定用飛雀
之前用兀鷹
如果做緊ceo通常都call兀鷹
冇就飛雀
之前就係咪都開ceo為左拎架機

夜鯊
防爆 又快

無錯，出左飛雀之後真係無開過CEO 兀鷹，最多係摩托幫開暴君 黎 靈活使用

轉彎仲要好SMOOTH ，係醜少少

攞嚟代步其實真係一流

衣家唔係同FD 做搶劫，都係慢慢CALL架 鍾意嘅車玩
除左飛行載具外其他基本上都只係休閒用

冇咗Call直升機大法？

現實買唔起超跑，唯有喺架車到揸

隻驚*

除左batman 鬥牛勇士
重有無武裝車可以係搶劫任務用

叛亂份子改裝版？

萌新一問.請問PS4版 鬥牛勇士 點用飛彈?

剛玩一直做西門經濟學任.打到眼訓都未儲到200萬買潛水艇=.=

正方形轉武器 揀飛彈
好似L1射

THX .今晚試下先

咩係萌新？

Ceo?

有FUNCTION CUT左咩

搶金毛偵測CEO叫直升機
試咗兩次都Fail

好似bug黎，大patch後偶爾都咁
我試過兩次摩托幫call 暴君都唔得

雖然呢個本身就係Bug
但偵查任下下都要潛行上山真係好煩

常見應該仲有半履 叛亂改 武裝坦帕

我指可以係搶劫任揀喎

依三架都用得

jeng

係用得架無水你

好鬼喎你笑得

打任嘅話一架batman都夠用

係，fix左，等我仲苦練左跳傘大法

Batman上斜好易自爆

而家搶金毛仲會有唔同天氣

同先搶行哂雷勁大雨
態見度低 手制又係咁震

用得多都悶

屌你個單人入黃金房難到仆街, 試個成個鐘都係成功左一次

PC / PS4?

不過咁麻煩我寧願快手拎個精英挑戰多10萬算

pc 爛到爆

30秒上到塔

拎完黄金返去會用唔到斷網個bug

我成功個次無問題喎

有冇pc tg谷

想問下地堡出貨雙倍幾時完?

完咗

今個禮拜啲優惠好閪

而家有金毛仲洗地堡？

有雙倍過咩？

21-27號
完咗

前幾日賣都係210000嘅

想問下地堡出貨任
叛亂份子單一地點同五個地點係點樣分
我唔想自己一條友跑五個點
但成日刷到叛亂份子架車
唔肯定係邊一款任

冇理由喎，我尋晚都有x2
係今日先變返x1

每次搶完金毛就去補貨
補到爆倉就拎去賣
早幾日賣咗2百萬

己買到無野好買，連金毛都玩得幾次算

出門口agent 14講：we're all business today 就一個點

嗰兩把槍都拎埋

係喎，我未拎喎，返去睇下點拎先，之前睇YOUTUBE 跟住主地圖地點去搵屍體都搵唔到放棄左，好無用？

單人除左做兩架貨櫃同叛亂分子去三點，其他根本無可能做得哂

想知刷到邊個叛亂分子任睇右下角咪知，你講嘅呢個右下會顯示0/20

叛亂分子去3點我都搞唔掂

其實仲會唔會有更新
已經玩到冇野玩

斷網呢招係唔會用唔到

呢個係缺憾黎

睇你地堡係買邊個位，西面嗰個就一定要買，最近最方便，然後如果新手無暴君mk2/兀鷹直升機，回程可以ceo call架兀鷹嚟揸或者買架電單車頂住先，平平地都有街頭惡魔 白鳥 801

最撚戇鳩係每個點要儲齊3部先得

唔係呀，有個任係三架叛亂分子分別去到一個點就做完架啦，你會見右下角係顯示三個圓點marking

叛亂有分三個點同三部共十五個點,最簡單係睇車頂裝甲,有個圓型咁既全裝甲就係三點,冇就十五點

單屌原來係咁

唔係正常入一次貨就出貨就唔會有3架車咩

其實點解叛亂份子(5個點)個任
去到最後會迫你落車
上唔返車，連後坐都上唔到
焗我單人對付兩架merryweather直昇機
隻game唔跟玩家人數去選任務已經on9
要人一個打十幾個
仲要迫人落車唔俾人用支機槍
真係CLS

三個點同十五個點
係指滿晒條出貨bar = 三架車
如果你定期清貨
一般嚟講係一架車去一個點/五個點
一個點試過冇敵人/警通緝一星
算係最EASY，通緝一星俾200蚊萊斯特就搞掂

另外仲有個任係大拖頭phantom wedge
呢個滿晒bar會出兩架
半條bar以內出一架
只要小心揸車，入彎收油就冇難度
無論你車速快定慢，個車頭都一樣可以殺晒其他中小型車
只要你唔撞大車，唔甩貨卡就冇問題
警車會喺你炒起第一架車開始出動
一嚟就三星，冇得用萊斯特

正常玩單人public solo
就會計住嚟清貨
但有時過咗時間，佢整多咗貨
咁就會多過一架車

唔係打爆一條原材料都係一架車

送第二架車只有一星
慢慢行就得

可以用,自己爬上車頂禁實f

用自己支火神+爆炸狙仲好過支原廠.50機槍啦
Anyway 落車之黎爬上槍塔到再狂撳F就研以入返去

啱啱見特價買咗潛艇
搶金毛暫時進度

想問鎖住嗰啲要去邊度解鎖
自己一條友玩最好係用咩PREP

載具解潛水艇
工具解尾3個
武器要買滅聲 （我解開第2個因為有炸彈）
完
可以開波

工具最尾喺邊度unlock

解潛水嗰個解咗燒焊槍先

用炸彈會即刻響警報

坐船去莊園後面
係後面揸近少少就解到
詳細位置上YouTube 搵
打 燒焊槍 應該就會搵到

我call 坦克車屠殺

有無pc 玩家帶新手？

其實有無人有興趣玩賽車

自己一條友hitman式偷文件都OK
但一出返去大地圖一殺人就出事
巴打係揀咩地點撤離

主碼頭

可以去睇佢點走

其實可以唔使換衫啦 一開波潛去水道入面 攞完main target再去主碼頭/其他地方攞secondary target都無乜難度

屌佢偷得咁辛苦
事前做咁撚多準備工夫
原來啲文件係
btw, 我下水道入，走嘅路線揀咗潛艇
著住潛水衣一直游
經過機場入咗飛機庫攞錢同大麻
個袋好快滿晒
條數同佢一樣都係百四萬

用咗嚟買潛艇入面架直昇機
之後柒咗，改裝武器原來係逐次計錢
我裝完飛彈，諗住買埋機槍
佢冇同我剔返飛彈
當我冇買過
新入手嘅巴打要留意

你可以去主碼頭攞船 唔使遊咁耐水

佢入去攞主要目標慢左，其他照做就得
同埋武器用ap pistol + suppressor 係好用啲

-PREP-
Equipment: Plasma cutter / Safe Code, Fingerprint Cloner, Cutting Torch
Weapons: Crack Shot, Suppressors
Disruption: None

-FINALE-
Approach Vehicle: Kosatka
Infiltration Point: Drainage Tunnel
Compound Entry Point: Drainage Tunnel
Escape Point: Main Dock
Time of Day: Day

-前置-
裝備: 保險箱密碼 / 玻璃圓切 , 指紋複製器, 火焰割槍
武器配置: 密謀者, 滅音器
擾亂: 不用

-最終階段-
戰術載具: 科薩卡
入侵點: 排水道
複合莊園進入點: 排水道
逃離點: 主碼頭
時段: 白天

屌冇野了，原來佢冇去碼頭攞secondary target

下面呢張唔係岩晒

我有pink diamond 未做，如果有巴打想要錢/搵人帶 我可以開

主目標都咁多錢

佢有攞secondary不過有一半唔係碼頭果啲 冇咁抵囉

係做到的 睇返上面張圖 淨係pink diamond都$1.43M

原來最平係tequila
btw, 個planning強制轉咗做hard mode
係唔係因為開得太頻密
要隔幾耐先會係normal

Hard同normal冇咩分別
多啲錢咁解
有得揀都應該盡量hard mode

指紋hack嗰度佢唔知道個秘技
將所有指紋排晒做最頂嘅指紋
然後，由第二格開始向右加
2格 = +1
3格 = +2
4格 = +3
如此類推

收到可開始新一round 48分鐘內俾錢會係hard

hard 難度同 normal 根本冇分別但錢多10%

指紋唔洗8格推哂
頭三個尾嗰d多數排好左

潛艇+下水道喎
游咪得

秘技嚟㗎咩 我以為係人都知添

佢指我走嗰陣時可以去碼頭攞快艇
不過，我走嘅路線盡量唔殺人
大地圖一出事就要由莊園行過
我大部份時間潛水
反正件潛水衣唔會缺氧
兜左邊游上去機場
機庫入面攞次要目標
自己一條友應該夠裝滿個袋

不過要留心，喺水底游得太出
會自動當你離開地圖
變相未游到去機場已經完場
(游水走都計你成功)

我見條片入面條友搞咗好耐

單人搶金毛
係唔係入唔到雙匙卡嘅房
睇閉路啲金條多數都喺呢啲房

同埋想問下
我買咗賭場penthouse之後
發覺潛艇架直昇機
泊唔返入潛艇，要開menu先收得返
係唔係中咗bug

入到
有技巧

請分享

自己搵啦

其實跟足每度門嘅方位角度就唔難

而家平均8分鐘一場

計埋準備任呢？ Total可唔可以一個鐘內？

計過順利既唔使一粒鍾
不過我唔識開門拎黃金 成日要番小機場拎野
自己技術又差成日都差少少先拎精英
順利果次係間房有兩幅畫

我想問下唔比人發現情況下通常都係一出莊園就出去跳海走,
其實有冇得準備架船係果邊?

撞門好撚難

想問下佩里克島搶劫既前置任務，有無得同fd 一齊做？

冇，我用bug，免晒啲前置

有。你CEO請佢地做靚咪得

係唔係要買office？

CEO係，或者摩托幫，平啲

唔該巴打

唔好意思，問多樣野，請副手洗唔洗一定要公開戰局先請到自人戰局請唔請得？

真係，唔理解個原理
又唔知有咩特徵可以判斷
剩係話望住條柱行
行側少少都已經唔啱位

btw, 我多數用north storage試
挨埋門之後，左右移動隻人
發現佢會將隻人keep喺度門嘅範圍
我懷疑呢個glitch係將隻人放喺門嘅一半
令身體有少部份挨落門框度
即係令隻人少量地「出界」
然後轉身個動作就靠鏡頭角度

佢平時行路啲animation左扭右扭又係好乞人憎
喺呢個情況下反而又有啲用
尋晚試咗成個鐘先成功得一次
仲要係發悔氣亂咁撳先得

試過私人幫會戰局ok
私人好友唔知

你試啱一個角度，次次用返就得，我而家黃金加粉鑽，8分鐘輕鬆1.8M+

你係殺曬啲守衛兼冇畀佢哋發現咁過？

唔洗殺晒，洗左會經間房嘅守衛就得，冇比人發現過

我就係睇巴哈啲片
跟住佢嗰個角度 次次都唔得

正喎 下次試吓先

我隻人行到埋去
次次挨個位都唔同
個鏡頭角度都係次次都唔同
我都唔明你哋係點樣做到次次都一樣
有冇得用槍aim住一個位行埋去
唔aim住咁行，根本就冇可以次次一樣

我都唔係跟佢，係自己試出嚟嘅，同埋三間房，三間角度都唔同

而家卡尾關要重新打過武器前置任
明明之前都唔使

呢隻game出名多莫名其妙嘅bug

replay glitch
如果係嘅，即係佢patch咗
唔洗更新隻game
因為只係server side嘅修正

而家又無事了
但每次要庳5000買滅音器

試左，可以

我反而次次都唔洗買
佢入到去自動有滅聲

不嬲都多bug到仆街
唔係得閒點會爆刷錢bug

冇，有冇船睇運氣
同埋跳海就直接走啦

好撚憎游水係咁狂㩒 覺得好慢
同埋滅聲器每次都要比5000係咪正常？睇過d youtuber講買左一次就永遠唔使買既

我係做完武器前置，最終階段開任前先買滅聲

我都係只買過一次

試下唔買睇下入到任有無先

新手點搵錢？
剩係做晒銀行搶劫

有200萬就買潛艇
之後就財源滾滾來

潛艇點搵錢？

私人就得

聽你講完，剛剛見倒潛艇特價買咗冇晒錢

買左潛艇就可以解最新既搶劫任
全程自己一個解都得 新手當你技術麻麻同埋D
架餐未齊 兩個鍾左右應該搞得掂
完成一次有120萬左右
之後慢慢買齊D野(例如:直升機, MKII) 果D同做熟左
應該一個鍾咁上下就搞掂

Thanks 巴打
係咪冇得重複做？
我仲on99自己去開假鈔廠

你即管試下唔買就入去
我唔知點解有得買
但唔買又照有

游水我用logitech 個software
幫隻mouse整左個掣係switch mode W +shift

即係撳一下佢就會撳實W+ shift
再撳多下就停

之前搶賭場要一粒粒執野我就set左自動狂撳
都係一下開一下關
有時唔小心撳到就喺度開槍

去賭場側門個nightclub
開左個任先
之後做前置
詳情j post
有人講過做咩前置
有曬片

唔緊要
隻game都係玩緊
儲錢>買工具>儲錢>買垃圾
你早左買垃圾都冇話唔得

冇玩幾年
最近玩返，好玩咗好多
連劫賭場都未做

買完搵極都搵唔倒架潛艇
係咪要做其他野解？已去disco 搵條友，條友都叫咗我買

撳M
載具資產
call潛艇

撳Menu call出嚟

自膠

想問下PS4版打劫金毛係咪冇得好似PC咁單人卡尾關？

同我一樣冇玩幾年
個任係可以不停重複做
我當你一個半鐘左右
入面有75分鐘都係做前置任
最終打劫反而最易做 你上YOUTUBE睇下點樣解最快

Thank you巴打
重玩覺得隻game順咗好多，應該都有3、4年冇玩
同埋通脹到咁痴線

我多數直接潛落水入面游
潛水只係需要撳shift

正常買過一次就會有
雖然佢準備畫面係冇選到
但你會發現，喺準備畫面
要撳兩下先著得返個格仔
即係佢本身應該係著咗
但顯示成冇

潛艇專用直昇機有嘅會快好多
冇嘅，先買裝甲版骷髏馬
呢架車係完全防子彈(唔防爆)
對付NPC係完全唔洗落車
手槍慢慢瞄到一槍一件都得

潛艇嘅打劫任務(俗稱搶金毛)
堆準備任務入面
唯一會迫你離開骷髏馬嘅
應該只係得上復仇者搶武器
因為嗰個任，一搶完就要跳傘
但只要你降落得準確
應該可以趕得切上返架車

所有前置準備任務
單人玩，殺晒現場啲敵人後
會有三轉NPC敵人趕到
每轉係兩部車，兩個敵人
殺人就唔會再有敵人追你
警察通緝就打電話俾萊斯特搞掂

所有打劫都可以得重複做
做到你悶做到你唔想做
夠錢就買海洛英工場
假鈔利潤比較低
之後就開nightclub
用預設嘅員工幫你自動搞海洛英
咁就可以坐定定等收錢

PC係用斷線彈返去故事模式
原理係令個任務完成但同步唔到
左下角會顯示話等你下次登入
再幫你同步返上server

到你下次登入返
就會出返個打劫總結

如果PS4版都做到斷線
即係public solo就應該都係一樣

因為我見yt台仔啲片留言話PS4冇得單人卡尾關淨係可以開嚟幫fd卡尾關刷錢自己冇得拎
所以想問下巴打有冇試過PS4單人卡尾關成功過

你嗰個係二人分成glitch
我講嗰個係完任出第一個cutscene
右下角彈完transcation後
喺出passed之前斷線
令到資料save唔到上server

呢個我唔識 我買左D nightclub呀 辦公室呀果D
但冇RUN過 因為太多野未買太耐冇打太多野要買
自己有時又手痕買下車
員工幫你自動搵錢 果度其實搵到幾多?

尋日試過
唔知點解PC入返online mode會出成績表
但係收唔到錢

你買左架潛艇入面架直升機先
之後要搵錢買暴君MK II 用佢快好多
不過暴君MK II 做到既其實直昇機都做到
係冇咁快同操作上冇咁易控

nightclub係自動利潤
你只需要做啲任務去keep個popularity
nightclub可以請NPC幫你
做埋其他生意嘅生產
但佢返嘅貨唔會擺去其他生意嘅貨倉
純粹只係一種等時間過就收成嘅玩法

以office為例
你平時用office係要自己買貨倉
自己去攞貨同送貨
nightclub就純粹指派個員工去做
等夠鐘就收錢

咁奇怪
佢出咗成績表我就收到錢
斷線個位要好準確
一定係右下角load完
未出或見到passed嗰一刻即斷

我自己做法就先freeze咗隻game
先再去斷wifi，因為驚wifi操作有delay

如果冇骷髏馬就骷髏馬先
骷髏馬個防彈性能太重要

果位巴打話打晒D搶劫 應該已經有骷髏馬

唔一定㗎
我以前都係坐人哋架車

交易進行中個圈轉完要即斷線

科薩卡個優惠今晚完

係 好似係計東岸時間

乜唔係逢星期四1400先係出新野咩
好似係掛

間唔中會咁

I mean 東岸時間午夜十二點轉新嘢

絕啲熄router

或者好似我咁
唔keep popularity
開曬7樣生產
毒品/偽鈔/軍火
之後日日掛機

正路係我地星期下午轉
朝早未轉

屌，中咗bug
唔見咗架改裝好嘅nightshark
之前開佢出去LSIA攞Dave架weevil
揀咗泊去nightclub
而家部nightshark唔撚見咗

nightclub好多層架喎？

明明升咗安全
點解LP仲日日打黎話比狗搞
好撚煩，本身都已經係無咩點理間廠等佢慢慢儲

大家一樣咁慘
咩都買曬
但一開個幫會就即刻電話到要我去救
依家都唔撚想再開幫會 用CEO算

我冇買其他泊位，得default嗰一個
btw, 原來唔算係bug
佢唔識得幫你將架車轉去其他車庫
當前個車庫冇多餘位
就會自動銷毀架車
$150一日嘅技工真心on9

機舖除咗用嚟搶賭場
仲有冇其他生意收入

咁你架車真係無咗 不過買過架都唔貴嘅

有不過超少

香港時間6點

popularity算把啦
阻住我去金毛搬錢走

原來連僅限邀請都得load得再快啲

夜總會最多7皮野
機舖就5皮
得閑掛幾個鐘就有12萬落袋

唔知PS可唔可以斷網卡尾關

睇youtube啲人玩搶金毛 卡尾關賺錢快到黐咗線

我覺得盡量唔好玩到咁癲
R星當年封呢啲係一啲都唔手軟

有節制啲一日兩三場ok

有無潛艇任務單刷攻略？

卡尾關好少會俾人捉

係架
原來你自己頂爛左架車
你係咪入門口嗰陣鳩撳enter

遊戲時間一日，現實好似48分鐘
每日最多儲5000
你買部最平最細部嘅遊戲機
放滿曬成間機鋪就得
如果放完都唔夠5000即係你未放滿
大部遊戲機/幾部一set 有啲位會放唔到

最多儲50000

應該唔係
上次下午4點去check已經轉左

用咁多錢投資一日五萬

對於已經練到可以10分鐘內
只搶首要目標嘅我嚟講
12萬已經食之無味
即使唔用卡尾關個glitch
加埋前置任都唔洗半個鐘

(遊戲48分鐘為一日
同一日內再搶會變HARD)

因為係屬於連線失敗
online game一定會有
除非佢勁到可以證明你
有意圖去破解隻game
例如撞入一啲單人入唔到嘅門

係攞bonus car
搶完金毛，條Dave會員打俾你
有三個速遞任叫你幫佢做
做晒就會送架甲蟲車俾你
當你一攞車嗰刻
就要決定將你原本揸緊架車
泊去是但一個車庫
我手快快揀咗夜總會
冇留意到原來會取代泊緊夜總會架車

原來會計擺位
但好似有得自己轉位

純粹賺嚟補貼其他設施開支

我都有興趣睇下大家用開咩路線
附上幾張莊園地圖俾大家畫下

今個禮拜主要更新

- 賭場轉轉車係完曬故事任個架

- Mr bean架車特價

同埋重點

- 打劫金毛島個主要目標同埋金毛個保險箱錢多50%錢

要洗就快

傳緊下星期情人節個主要目標會有Sapphire Panther
值1.9m

可惜佢唔會有50%加成
唔係仲多

屌1.5x即係又要打劫金毛姐
已經玩到回左潛艇本(aka 9百萬），成5千萬cash都唔知買咩好

呢個要刷好煩
一間中支酒就dklm

係洗劫唔係打劫

本身隻豹都低機率
所以
同埋我今次都係支酒
我都唔知拎唔拎好

hard mode已經好好

都係想照顧冇女毒撚
R*

- 打劫金毛島個主要目標同埋金毛個保險箱錢多50%錢

好奇一問
尾關可以卡
咁頭關有冇卡
如果頭關有得卡，咁咪可以刷到滿意先開波

屌唔怪得
頭先搶不記名債券加埋啲毒品二百幾萬
以為有Bug

屌過年又可以獨狂洗錢

佢而家有兩倍錢
卡尾關就唔好咁頻密
一係就快手買嘢洗咗啲錢去
太多錢會俾R*懷疑

分享一下我條路線
我係以單刷主要目標唔去其他地方
完成後直接由南面跳海潛水走人 (圖多慎入)

有冇人知避彈衣點先可以全10？用左幾件重甲其他10唔比買

頭果幾步多左
直接殺juggernaut + 泳池果兩個再快d

素材

路線

藍線去金房，上樓開完夾萬落返去靠左跳落去，再靠前開閘去地庫
中間殺果5個基本上都會跌鎖匙

冇
只可以一樣10
佢全10係每年聖誕送俾你先會咁
正常唔得

屌,依個更新最唔撚得，以前可以全10

根本冇左個卡尾關個意義
我懷疑R*係有意咁搞
希望係提醒下唔好咁過火
不過老老柒柒2球野一次要燒其實好快
買隻艇都6球野起跳

我bug車賣車刷左成幾億出嚟都冇事
卡尾關同開單人公開一樣好低風險，卡左咁耐ACT 2 尾關都冇俾人捉

所以有錢就買嘢
根據過往經驗
R*捉到你刷錢嘅話
會清空你所有錢
但唔會沒收設施同載具

但係呢類斷線glitch就好似未捉過
撞門偷金反而大機會出事
因為你永遠冇辦法解釋到
得一條友點樣偷到金

PC冇捉就話者
但有次PS/XBOX有個唔知咩bug洗錢殺左好多人
殺完個日好多人又係到怨

sor9 我ps4
賣樓bug呢啲好易俾人周到
bug車就難d

呢條路線係咪仲快？

斷線其實好難入玩家罪
因為重新連線後
接唔接受個delay sync
個決定權喺server度
R*做得絕啲嘅，大可以唔接受

咁樣就會變成未能夠完成任務
刷幾多次都唔會有錢俾你

speedrun都係依條黃色線，不過唔上樓，入口北門水池會殺埋果兩個，或者起點行右面樓梯(近S果面) 都係經水池直去黃色線，殺南門守衛

09:55 Solo, 機場入機場走, No killing

潛水走可以再快啲

我諗佢係示範最遠路徑嘅no kill speedrun

買咗遊艇，以為會有部金色直昇機
點知原來佢隻色係跟隻船
有冇邊度可以repaint過部機
同埋呢架直昇機冇得喺賭場call出嚟
即係佢唔跟平時Pegasus個服務
btw, 刷咗成十次，終於刷到賭場架車

得閒執下
執執下都有成百幾萬嘅
因為我成日掛機鋪睇電視等bunker / nightclub 有貨
機鋪有得用個中央系統搞曬
幫bunker 買材料 / nightclub 7樣有3樣滿貨可以轉兩個人去儲淨番兩種
一兩個鐘去買一買材料
機鋪有錢就路過執下
又行番去睇電視

bunker個research有冇得bug
我等好耐都未輪到重甲
唔知佢係唔係專登排到最後

地堡所有研究都係隨機
所以你永遠唔知佢下次同你研究啲乜撚嘢

未完研究就100%研究先
少少錢唔急住用地堡賺啦

不過研究真係會令人火滾
塗裝有乜撚嘢好研究
洗咁多錢整埋啲咁既撚野

bunker等錢洗就專注整貨啦，錢夠用就兩邊一齊

我做法係瘋狂搶金毛
再比錢加速研究

純粹睇下有冇得
好似賭場抽車咁偷雞
睇嚟應該都係冇
btw, 要錢就緊係搶金毛啦

佢就係幫我研究埋一堆on9嘢
重槍管、塗裝
係都唔肯研究件重甲

重槍管都有啲用
我洗幾十萬升級啲野俾佢地快啲研究完
就次撚次俾塗裝我
屌

用225K買到25次
終於都得到重甲了

我最後都係剩四樣先研究晒啲武器

係咁揀啲我唔需要嘅研究項目
又唔俾我自己揀
有時真係懷疑究竟我仲係唔係佢老細
貨又係我送，敵人又係我打
錢又係我出
連研究項目都冇say

我地緊係唔係老細啦
我地係高級走狗黎架炸
真正既老細係R*

R* : 搶金毛搶得咁開心呀啦 地堡研究仲唔夾硬收返你啲錢

一場金毛2百萬
搶完俾返一成做研究
跟手再去搶過
然後又再俾研究費

想問下有冇人攞到金毛支金槍
揸匙嘅守衛係咪只出現喺公開戰局

私人場都有
第一次搵到藍色點守衛之後bug左拎唔到鎖匙
跟住重開10幾廿次都擦唔到
結果第3日先搵到

未買潛艇嗰陣見過幾次
最近我嗰次喺正屋企對面
嗰陣時唔知係乜嚟
而家想搵都搵唔返

去啲酒吧附近搵
機率高啲
同埋有時留心左上角
佢會有提示

左上角
會有咩提示

睇你有冇中過
如果你汁過一次
而又佢地條「死屍」係附近既話
細心啲搵下
可以汁多7000蚊

大約係話你搵到一條鎖匙
可以係金毛島上開一個上左鎖既位置
你見到呢句就可以汁屍

金毛啲主要目標點解加左價值??
粉鑽變左200萬

今個星期多50%

仆街舊年GTA V好好賣

無啦啦有更新

唔通已經搵到方法patch尾關個glitch

聽日星期四
今日就黎殺bug

係咪聽日出美洲豹

有冇勇者試過仲卡唔卡到尾關

未知
不過傳到好癲
由上個禮拜開始

即係點 美洲豹唔再係event限定

應該都係情人節限定
不過出唔出既決定權係R*手上
希望會出

想問下而家抽車係唔係
冇咗慢轉必中個glitch
我撳住A再撳S
係轉得好慢
但次次都停唔中部車

PC好似係
Xbox同PS好似仲有得玩

今個禮拜

- 賭場轉轉車變左架肌肉車

- 情人節大減價

- 夜總會折扣

- 一堆冇用既飛機/直升機大減價

- 兩架1930年代車減價

- R* 捉字虱 (3倍錢個方面)

重點
- 金毛島暫時未見有豹 推斷緊可能係情人節當日限定 暫時冇更多消息

今個禮拜更新係咁多

唔該巴打，今個星期即係垃圾

得

情人節
Ummmmmm
你明的

雖然我都係毒撚自己一個打機
但得一日會唔會孤寒咗啲

好似上個禮拜已經有懲人節底衫褲賣

癡線
一入戰局就已經開撚緊片
嚇到我要即刻整返個單人戰局出黎

咁先好玩

我成日都入唔到公開戰局
成日都要freeze隻game踢晒啲仆街
咁先可以成功入到game

冇fix到bug又冇新嘢
都唔知更新咗啲乜
可能純粹定期搞鳩啲單機modder

單人模式入好友戰局咪得囉

終於知個更新係咩事
歐斯洛放逐者個尾翼終於整好

咁都要成百Mb

話時話今個星期係咪已經冇左50%金毛？
我卡緊個尾關首要目標仲係200幾萬

尋日試過存完錢之後hang機
強制熄game重開
發現啲錢成功入咗銀行
但手上仲有返同一筆現金
唔知係唔係新bug嚟

更新咗重卡到咩？

仲卡到，冇patch到

佢係全部尾翼都bug曬
仲要有咁多隻色
可能仲有其他既
不過就冇興趣搵落去

Well 一個壞消息
- 情人節好似唔會出豹

初七啦
R*又要被人開年啦

- 賭場車又轉啦(今期係跑車)
- F1車減價
- 軍火網有免費車+RC車&坦克&噴射背包減價
至於又有咩任有加成我深信冇人會想知

今個禮拜暫時係咁多

漏左
- 摩托幫所有野半價同埋所有走貨兩倍錢同經驗
- 聯絡人任務全部兩倍錢同經驗
- 賭場屋同埋特技場半價

癡線 初三俾人開完年就俾咁多好野黎
有可疑

今個禮拜真係得咁多

唔該Ching
而家所有減價都係垃圾

新手向比較
始終半價好少有

想問下 連唔到上Rockstar Server 可以點搞？
有買PSN 上到網

成日都話連唔到架啦
你睇下有冇連到SC
再唔係重開上網

我已經Format 咗部PS4 啦 都仲係唔得

你直接問r*啦
佢呢輪個ser真係唔多穩定
唔知佢地又jm9

或者有冇PS4高手可以解答下

gta新手
想問下R*捉外掛嚴唔嚴

睇你點用
如果太明顯既分分鐘直接永久ban
如果你話純粹想俾錢自己洗就好少捉
不過都係唔用最安全
因為冇人知R*幾時發癲

唔係我用，比條友用鎖血掛殺到瘋狂我要report佢

祝你好運
呢啲仆街鎖極都有
你睇下日撚日有幾多大陸仔係lobby到賣掛就知

想問出左今個星期既特價未

等緊
我都等緊
有會再出po

今個禮拜
- 賭場車ummmm又跑車(FMJ)
- 有啲上個禮拜既特價今個禮拜繼續（例如RC車系列）
- CEO寫字樓減價
- MOC減價
- 潛水艇免費
- S80RR、GP1、靈蛇、桑托勞等等減價
- 金毛島既機槍快艇出左（185萬）
- 兩倍任係on9任可以唔洗理

漏咗會再補充

邊架潛水艇做金毛任嗰架？

唔好發夢
係單機mode黃色個架鳩野

都好 登入拎咗佢先

原來仲有
- 賭場屋免費派對
- 任隊酒
- 西門條仆街啲任、CEO走貨、DJ任（英國佬戴夫）全部兩倍
- 車庫同埋CEO貨倉減價
- CEO寫字樓裝修都有特價

應該冇啦 應該掛

仆街眼殘
俾個youtuber fake左

唔該Ching, 屌佢隻豹應該2046先出

係咪要做晒個搶劫任務 先可以返返去佢嗰島

好似任何時間都可以去佢個party

你如果係純去個party要先搶一鑊
但如果係想用party經理既身分去就係第一次搶個陣

今個禮拜更新：
(唔好預有咩大動作架啦 下次大動作可能係復活節前後？)

- 賭場車換左(冒險家迷失者)
- 佐盧素、強滅捌減價
- P996、FH-1獵殺者、阿庫拉、野人減價
- 所有機庫6折(要買就依家）
- 遊艇減價
- 空中走私、空中競速、水中競速兩倍錢同RP

今次應該冇錯漏啦掛

果然又漏野
- 復仇者(只限武器/載具工坊)減價
- 遊艇個任都有兩倍錢同RP

應該冇啦

根據外媒 VGC 的報導指出，Take-Two Interactive 的執行長史特勞斯·澤爾尼克於 3/3 摩根士丹利技術、媒體和電信會議上，透漏去年已經有消息的《俠盜獵車手V》重製版，將會於 2021 下半年問世，而重製版似乎是針對新世代家機的推出而生，而隨著光線追蹤技術逐漸普及，或許《俠盜獵車手V》重製版會以支援光線追蹤還有提升所有場景細節的方式重新呈現給玩家。

另外在會議上也透漏，目前沒有《俠盜獵車手》系列中其他舊作推出重製版的計畫，而玩家眾所矚目的《俠盜獵車手VI》目前也沒有任何計畫，因此如果是期待這兩部份的玩家，可能要失望一下了。

永續GTA V

PS4 Only, PC/XBOX唔洗理

PlayStation Plus 會員領取 GTA 遊戲幣福利的方式將要改變
GTA 線上模式發行 PlayStation 5 版本前，PlayStation 4 的 PlayStation Plus 會員每月遊玩 GTA 線上模式，仍會持續獲得 100 萬 GTA 遊戲幣，但是從 2021 年 4 月 1 日開始，您將無須在登入後等待遊戲幣於 72 小時存入遊戲內的花園銀行帳戶。

從那之後，只要每個月初造訪 PlayStation Store，就可以直接領取您的 100 萬 GTA 遊戲幣。2021 年三月將會是最後一個月，在該月首次遊玩後，GTA 遊戲幣福利直接自動在 72 小時內存入。必須擁有 PlayStation Plus 才能於每月自 PlayStation Store 領取 100 萬 GTA 遊戲幣獎勵；GTA 遊戲幣將會在兌換完畢後，存入您的帳戶之中。

買架遊艇玩吓先

證明GTAV好成功

天煞減價，終於買左

天煞次次都係問軍營借

新手，點去賭場
剩係想玩賭場

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班垃圾係度玩奶共騰訊LOL，入去屌柒佢哋

屌你 次次都有借冇還

你有冇錢
有錢就去得

宜家係咪冇得賺？
賭親都輸

你賭咩呀
不過賭還賭咪上癮
And最好買間屋過埋劇情任
之後就可以打俾個八婆幫佢做野賺籌碼

輸曬送嗰啲就冇賭了
搶金毛好過 輕輕鬆鬆1球多啲

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢佢地

推

諗住拉下老虎機
部部都一樣既
以為好似真果d咁有小遊戲係入面

想問下有冇ching入唔到steam版online?

好正常
Load下先啦
除非你裝左駭客整個mod?
個個聲稱會快70%

佢係連social club都上唔到

咁似係你上網有事
重開再試下啦

我上steam forum見到好似係行NVIDIA嘅都死哂

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

推push

Nvidia用家表示乜事都冇
不過算啦
R*近年既水平直逼ubiidiot既薯仔ser
大家都係咁撚垃柒圾

想夜晚打下機都唔得
依家都唔知點搞
可能要重down

等下先啦
大啦啦成100GB咪心急
玩住其他game先啦

琴晚已經係咁
由佢先 遲啲再搞

我反而真係想玩raytracing gta5喎

終於解釋到點解GTA Online要load咁耐

點拎架潛水艇

拎
發夢冇咁早呀
拎定幾球野出黎啦

我拎左佢比果100萬啦喎

咁攞多120萬就得

乜都唔加唔改就拎多120萬啦
如果想改野加野既拎多幾球啦
依家100萬係GTA一下就洗曬

太耐冇玩,想知點開新島任?

首先要有嗰架潛水艇

今個禮拜例行更新

- 賭場車係夜鯊
- 驚駭位元、設施、犀式坦克、艾默瑞思、史葛迪(新車咁快就有減價)、黑神(蘇聯個架多管式飛彈車)、軍用噴射機 減價
- 老馬丁同拉瑪任兩倍錢同RP
- 其他仲有啲唔知咩任都有兩倍

今個禮拜好怪雞
減價啲野九唔搭八

岩岩爆完單機
一入Online 玩十分鐘左右就彈game
每次都係咁
直接成隻game熄左無error report
有無解決方案

試吓入僅限邀請戰局

我都試過
彈完發覺佢話咩OneDrive未能同步
之後我睇睇有rockstar doc 未能同步
我就logout 咗OneDrive 就冇再彈過

PC版更新
join online終於唔使load 10分鐘

好似冇乜人理每週更新
今個禮拜
一係唔講 一講嚇到你暈
因為好鳩下

- 賭場車係陸上彗星SR
- 重擊GT、異變、鬱金香、武裝艇、又係史葛迪減價
- 鬥技場系列（部份車同工坊減價）
- 鬥技場任同埋另一坦克任（？）有兩倍錢同RP

冇啦

Lm

繼續養生周

巴打仲有心機係到Update嗰下好嘢

無理好耐啦無大更新會有咩好野丫
要買嘅又買哂

想問下線上模式可唔可以ps4同ps5一齊玩？

ps5都係玩梗ps4版，所以可以一齊玩

Ok,thx

我學校啲野好忙
如果唔係都想好似巴打咁update下
都成個月冇on

又到禮拜四
仲怪今個禮拜

- 賭場車係奧西理斯(應該冇打錯掛)
- 今個禮拜啲減價車全部都係兩個/三個車轆既
- 摩托車會所減價
- 但兩倍既係會所入面啲鳩任而唔係生意
- 仲有架飛機減價

冇啦 今個禮拜鳩到連啲youtuber都冇眼睇

Ching真係好心機

其實我入左個鬼佬discord gp係每個禮拜都會自動有po到啲更新出黎
只不過係由英文變返中的咁解者

兩個碌同3個碌笑左
我特登買部3碌試下
食左屎咁

硬係覺得黎緊個星期四冇好野r*
希望唔好係真

愚人節
今個禮拜更新

- 賭場車係義塔力RSX (我個人覺得幾好)
- 飛機/直升機減價
- 兩架跑、打劫金毛用既隱形直升機、運兵直升機、女武神、南聖安地列斯(3架)減價
- 機庫又減價啦
- 走貨有兩倍錢(應該只限摩托幫同CEO? 條片冇講到)
- 跳傘任兩倍錢(果然冇好野)
- 有啲好鳩既細車庫都有減價

應該冇啦
今天呢個日子果然係會有鳩野成份係入面

仲走貨
直接搶金毛仲好搵

今日咩日子呀
仲唔玩鳩你

聲稱完成五個 stunt jump 會有$500k

btw 呢到有無人玩 dooms day / diamond casino 果D 打劫? 無玩過硬係覺得唔夠完美，但係上網亂搵人真係好睇運氣

ps4 / pc?

PC

玩曬

Dooms day最後一關真係難玩到痴咗線

新手上路
想問下買屋有冇推薦？

你有幾錢係手？

Pa plus送咗100萬

佩羅高地20幾萬個間
夠新手用架啦
之後做咩就直接睇下置頂

日蝕大廈啦

是但買間可以做lester任既樓 夠做佢啲任/join人搶劫任

夠200萬就買架潛水艇 之後做一次就有170-180萬

埋黎睇埋黎揀
今個禮拜既更新又黎啦

- 賭場車係啲濕鳩舊式跑車(唔知咩名)
- 南聖安地列斯車網有免費車(記得去拎)
- 同一個網既大貨車(?)減價
- 其他經典跑車減價(傳奇車業)
- 金毛島上面得3個位既車同埋叛亂分子系列減價(真心推叛亂分子系列 我到依家都係揸呢架野四圍去)
- 變形系列任務2倍錢&RP
- 追殺系列任務(冇玩過唔知咩名)3倍錢&RP
- 舊打劫用公寓減價
- 所有MK II武器升級半價

冇啦 係咁多
下台一鞠躬

個金毛又易搶又多錢
勁好搵

PC版有無香港既公會 (Crew) 係比較 active 既呢？

今周架車拎都廢撚事

有位咪拎
冇位咪算

想問下而家每月個一百萬係咪停左？而家都未收到

要入PS STORE拎

唔得

有無電腦版ching可以一齊解犯罪首腦

要四個人 hard mode 全部不死喎，即係唔可以 死左再 quick restart 喎，一有人死又要 quit 返出去再 restart 都幾頭痕。。。

而家打得熟都應該可以唔死
差兩個人解任

我係電腦版 不過從來未玩過 doomsday (連 arcade / facility 都未買) 而且有少少手殘，應該幫唔到手喇